一 般 人 好 似 JUNO 呢 個 LOOK 出 街 會 唔 會 比 人 打 ?

個眼鏡做乜鳩
如果戴 這個殺手不太冷 嗰隻
係咪會即刻型好多

點解要比人打

樓主你咪唔出得街

一入黎見到張相笑左3分鐘仲未停到

上野二町目Look

見到呢個comment先開始笑

Kimura

啲鬚咁稀疏 笑死
睇落又有黑眼圈

張相打返直睇 塊唇好似閪 我屌

正常人見到個男人點會諗起一塊閪

唔係畀人打撞左對眼先戴呢副超咩?

真係難怪呀嬌落難到咁都唔揀佢

佢係之後先搞成咁

潮同柒真係只差一線

本身已經唔靚仔
仲要著到咁
以為自己好撚潮先好笑

出街大把痴線佬著得跨過佢都未比人打

救命呀[